 苗栗縣政府六月份有消防局科員劉焌煜等四人退休。縣長劉政鴻昨天頒贈「功在苗栗」紀念獎牌，感謝他們多年公務生涯對縣政的貢獻，也鼓勵退休後擔任志工，為家鄉續獻心力。 四名退休人員為消防局科員劉焌煜、消防局技士張正輝、獅潭戶政事務所戶籍員劉家和、銅鑼新隆國小教師吳英坤，他們服務年資都超過廿六至卅三年，人生精華歲月都奉獻給縣政工作，也見證了縣政發展的進程。 昨天上午，劉政鴻代表全縣鄉親感謝他們長年對縣政工作的努力與奉獻，除祝福退休後的生活順心如意，也歡迎他們經常「回娘家」傳承經驗，為苗栗的發展提供建言，讓苗栗更繁榮進步。